(TG) 行山/唱K/食飯/飲油/boardgame/數字球

男女比例一半半
填完form請耐心等待邀請,一個星期先加一次人
年齡層:多數廿幾歲
成日轉TG ID既唔駛填FORM啦

搞過既聚太多不能盡錄,一星期大約有5-10個聚
仲有...
搵狗聚
獨木舟
VR game
宵夜,糖水
篤波
網吧
麻雀
poker
BBQ
三聖
靈探
switch 比賽
partyroom

push